［香城Online] 以後我地派物資，可以考慮咁做。

我發現家下每個人最機本都要有以下呢d裝備。

基本裝1（新手村出生至進階）

進階裝1 （中前線玩家）

補包袋1（全部玩家）

補包袋2（全部玩家）

最重要係：要一set咁裝好哂！一包包咁比前線，一黎快，二黎方便。

我發現「咬淡蘋果」商城既裝都唔錯，循環再用，裝到成套裝。

缺點係：有少少透光
解決方案：加d報紙之類既野擋一擋

同時我希望大家唔好浪費物資！

真係唔該唔好浪費，當我求下你地

因為物資都好貴，家下都開始難買、同買唔到、缺貨等等。

我每次發夢後都會周圍行，咩住一個紅白藍膠袋，可以重用都會重用，之後下次以螞蟻搬家嘅形式，比番前線。

因為大家都怕比狗咬，所以扔哂d 物資。
盡諒plz!

糧草同裝備係好重要資源黎！

以上既裝備都適用對另一條支線：白色的三合會

自推！唔好浪費

推

推x10

推x9

推x8

推x7

推x6

實用post必推加正評

冇錯!咁樣真係會方便好多

推到多D人睇到

支持，但前提要唔浪費

推x5

推x4

推x3

補番張物資2圖

sorry

推x2

推x1

明天再推